[Switch/WiiU][Zelda] 薩爾達傳說:荒野之息 討論區 (6)

1.此遊戲為ARPG，需閱讀對話及系統信息，唔係實卡關
2.劇透討論請用粉色細字

Q: 有無得隨時轉英/日文?
A: 有,入Switch setting轉語言就得

Q: 一開始拎完地圖要做乜?
A: 解附近嗰四個神社(Shrine)

Q: 雪山點上?
A: 手持火把/整+食防寒食物(煮過嘅Spicy Peppers)/著防寒裝

Q: 點拎防寒裝?
A: 三種方法:
1)去Great Plateau南面呀伯間屋有個食譜,跟住黎煮俾佢食就得
2)拎完飛行器去Great Plateau南面呀伯間屋
3)上雪山頂位揾呀伯

Q: 點煮野食?
A: 有啲火堆上面有個爐, hold住食材行埋去撳A就有得煮

Q: 解完任去邊揾呀伯?
A: 四個Shrine交叉點

Q: 做完XXX唔知點好
A: 周圍行下實有野做 依隻game係真係open world 無限你一定要做乜唔做乜

Q: 點解入唔到沙漠城
A: 因為你有J

Tips:
1)唔慣用X跳可以入setting轉用B跳
2)解迷卡關時不坊諗下自己有咩能力同埋睇下一入去個牌有咩提示
3)冰能力除左結冰仲可以解冰
4)善用地圖個貼紙功能mark低邊度有特別素材/礦之類
5)拎到相機後見到乜都影下儲圖鑑+可以用sensor搵野
6)Guardian啲炮可以盾ZL+A反射
7)唔夠打咪Skip住先囉

評分:
平均分97 (@2017.3.19)

DLC:

舊post:

1左xD =3=

留名

900粒...自己搵定開攻略好
宜家開對住搵唔好玩
但係到600幾700先睇 淨係對邊啲未搵隻眼都抽筋

一個個區咁對 又未至於眼抽筋

900 seed 我諗我會屈服睇攻略
但仲未睇住
搞埋其他野先

900粒搵到MARIO kart出就唔搵

唔睇嘅話一個月點搵得晒

新手一問, 有冇咩方法係新手輕鬆拎到火屬性劍

執

四圍去探險去執

木劍點火

樹枝點火有一樣效果

要拎住行

拎黎打人馬

救求 駱駝入面最後一個 要2個綠波通電開 上面搵極都係得一個既

好似冇野了

鬥技場人馬

雪山上特別白果d冰點溶左佢

常識

唔小心入左ganon 房打爆左
易過打人馬係咩回事

你落足眼力，行哂成隻駱駝就搵到

呢個只係屬性問題
方法最小有三個

溫馨提示大家就盾反反得幾準都好
個盾就爆唔好諗住盾反大鎚人馬
爆盾殺

red giveaway個shrine真係少d眼力都死

山火同迷森林未認真行
85祠，但seed得110

去玩下染色算

想問爆咗機係咪會有道具或者其他野留低？

有冇人試過用呢個方法刷材料???

唔知點解有時坐火坐中,午,晚都唔出

我冇咁樣刷
但時間其實都幾準
夜晚橋電龍 執咗即飛峽谷火龍 執咗即飛三角位冰龍
三條都超準時

果個位5am必出雷龍喎
今朝刷左44角24鱗

特別係魔獸加農
根本打你唔到

Zelda系列最終boss一向都易打

其實都唔係

ze kasho shrine 果3粒珠扭到人都癲

所有用體感的關用joycon玩會癡線 但用pro 掣玩又幾好玩

插落去就ok 感覺良好

唔係話批pro制有部分有defect咩
未敢買住

i mean joycon

隻game 一落雨就唔想出去冒險
訓返晚 等停雨先出去再探索過

有d素材落雨先出 / 易出

算多
我120祠宜家都係 170 seed

我果時係街玩
我覺得我應該會俾人歧視

自己諗下先
唔好乜都問先得架

你現實生活點溶咪點溶囉

你慢慢扭算好啦
我喺街射人馬

有冇巴打有見過發光既馬

屌我果個祠要扭到成部機倒轉囉

嗰隻唔係馬 係鹿

屌你啦我影相咁影呀

想問係咪要係地圖/血氣逐個數先知自己打左幾多祠？有無得直接睇？

屌 鹿黎？仲諗住騎佢
但比我嚇走左

可騎 唔可以登記

但係冇咩用嫁ma

你換場景果時無望過個 mon 架 ?

型囉，英雄主義囉

影張相就放佢走啦

屌我都好似影雀咁

向住個天仲要四圍轉

明明就咁避都可以輕鬆無損

拆joy con出黎咪得

搵唔到白馬完任

唔知呢條友現實點生存，一定好撚好笑

企高位都幾顯眼

佢一定係果個位架
任務都有講

日文版只係寫佢係離群，同埋係山“休”

會講邊個山附近架喎

山坡

英文版有寫個地方名出黎

搵12個記憶 慢慢行哂以前行過既地圖

有幾個好易搵 有幾個搵到死

一路行一路收集素材
得閒虐下d怪仔

你老味個武器細佬真係麻撚煩到
最後仲要用成千蚊加料整把冇乜用既短劍
咁想睇自己打啦

日文都有打個地方名

把短劍著古代裝都唔錯用呀
又靚

等左成半個鐘都未停雨，係咩玩法
我要點火呀

去訓啦你
而且右下角四個字轉一次天氣
見到黎緊都係落雨
就訓一訓

森林果個r 爆頭，個個森林好似一樣樣
有好幾個都無咩印象

最怕係閃電

用雷兜咪唔怕囉

LEGO幾時出

日文都有寫呀，我平地搵唔到，未上山搵

古代劍

出左啦
今日葵芳見到4百幾

有位我唔介意...事旦搵個MAJOR把單手劍都勁過果把野

去完第一條村之後係咁瘋狂開地圖同廟

次次登記完隻馬繼續冒險就好快見到要用降落傘既地方 隻馬就唔用得

呢個方法正過碌ling wo

成隻game真係需要錢都係20k左右
自己諗下好唔好破壞遊戲體驗啦

要咁多錢做乜

馬真係伏伏地

多舊魚
妖精加埋都係萬五唔駛
防火頭二千
錢要刷既
但唔係刷條龍囉

我唔會話佢地破壞遊戲體驗
地圖係大
如果唔計yahaha
兩～三星期都齊料啦

唔關破唔破壞事囉
係無鳩謂

儲完啲錢但完全用唔著既

咁同你儲 1000000隻 哥布林角一樣囉其實

呢隻GAME行大路既機會少之有少

新手黎講幾好刷嫁, 姐係d武器全部得10攻, 又無防寒裝, 唯有刷呢度

卡左一個鐘，終於攪掂第一隻人馬。上山搵雷箭果隻。
進度係4個心，全身12防，最高攻把武係18.
呢個鐘裡面學識左盾反同子彈時間
跟q去打埋大象boss, 兩take 就攪掂

祈禱升野
心同體力有冇上限?

本身都唔洗打既...

剛入手switch, 想問今次有冇同nds 一樣要分版本？
所有版本都可以揀日/英文？

Thanks

唔好咁
佢依家咁樣係最享受遊戲體驗既時刻

買左一套

仆街
六腳豬 盾反佢即射第二炮唔洗儲
應該係upgrade 左

仲要一炮就爆我62獸神盾

原來係佢第二下儲超快

乜神獸都冇打過, 一開始去左沙漠果邊探險已經入到女兒國,打果邊隻神獸先, 是否不智??

用緊
幾正 btw 果5隻本身我都有
但同款唔同卡又可以拍多次

呢d係邪道野，呢度討論會比人屌
同埋amiibo呢d道具過下癮算

玩一排你就唔會嘟架啦
aniibo收藏裝飾先係重點

拍左兩日就冇動力拍..
sorry 以為官方自制卡黎

我剩係打左象就去左沙漠解駱駝
夠技術其實無難度

無問題的，open 世界嘛
你一開波打加農都得添

我都係駱駝行先

有顯示咩?

右上角顯示左好多野

今終於打雀仔

證明你觀察力都幾弱下

我打完雀屌左出聲

上網睇 原來可以有方法拎無限箭
岩岩無聊試左5隻蕉炒埋一碟 原來加咁多攻

FARM 龍個個位如果落少少係池邊打D碎片唔會掉到周圍都係, 同埋佢飛個陣已經有風, 唔駛再生火飛

試下5個榴槤

可唔可以share
啲箭就嚟用晒

滿心狼用到?

我第一次打跌哂落水
然後執唔到
游埋去都唔比我執
唔知點解youtube 條友又執到

識食一定係連埋龍角煮
半個鐘時效

如果玩到中後期一個榴槤cp值最高

youtube search infinity arrow 就有

打完大象後，有時無意間發左個能力加幾個心心。
請問係點發動呀？

Misha's grace
復活

放殺老豆
炸彈人
可換game

其實係點用

唔好刷 刷完隻game會無咁好玩

我打完最後大佬都屌左聲

係雷果隻煩D 其他三隻都好易打

你死一次就得

即係多一條命仔？
另，今日發現原來張把生鏽劍掟向啫喱墨魚，佢會嘔返無生鏽既出黎

係,用途同FIRY差唔多, 不過佢幫你補滿血再多幾個心心~
後者上網見人地講過, 係好得意...

fairy 得5粒心

secret shop 個任都幾長下

唔係偷聽完密碼入左去就搞掂啦咩LOL

玩完忍唔住買左2隻~

我打完象好耐都未搵到第隻
D 地圖成日行行下俾人馬檔路
依家去左krork forest 玩下d trial

呢隻薩爾達真係好痴線，好多你估唔到但合理常識既野都做到。
設定都幾平衡。好似武器耐久度好低，就有炸彈無限出黎比你炸樹，炸動物黎攞回血item. 但威力又唔夠用武器咁易打死怪。

如果可以巫師3 故事，支線+薩爾達既玩法。
咁算唔算係近完美既open world?

而家就好期待gta 6 (如果會出）會有乜進化。

第二隻是咪mm版

有故事咁仲係唔係 open world

好似ff5,6o個種又唔錯
前半story line，後半open

今日上網搵到呢個ONLINE MAP
我自己就唔用住, 遲D先.

用到
就咁拍卡

有冇人知邊度重有archer link amiibo？搵左好多地方都搵唔到

點解我係shrine 解到一半後手動save
之後load 返出黎都係要重頭黎過？

姐係解shrine唔俾用s/l大法

J王子

正解

請問邊度仲有wolf link 買 ？
隻馬上唔到山，有時爬山爬到悶，想買隻狗撚下

哇...真係估你唔到喎....

我屌

應該係連製作人都估你唔到

痴撚線

點樣踩住個盾滑行?

雪山有個女人教
運氣唔好既話爆左機都唔識

拉住盾跳起禁A

伋要支持就應該買Amiibo
借人地Amiibo都冇所謂
而唔係走去買埋D支那侵權老翻野

咁有無巴打可以借個save黎玩20心狼
連wiiu都無 隻狼3心只可以用黎搵材料

請問邊處百野人裝？
已經打左象，但係得普通衫，游水裝
準備上左下個雪山，普通雪裝都話涷

邊件係普通雪裝？一開頭阿伯個件？

野人裝要玩迷宮拎
太多既話去鳥人村再衫, 或者拎D火屬武都得

食藥都得

有冇人知儲齊圖鑑之後送個信封有咩用？

有冇得睇入邊

係，爬左上山又話凍

拎把火劍咪得囉

呢度興由人自己諗，答案自己收埋啦

收到晒

岩岩打完水神獸拎左個象加持

想問下佢可以復活咪姐係不死身??? 新手求解答

復活完1次有cooldown

試下咪知囉

駱駝神獸隻boss好撚難打

練下反擊啦

係後段帶電難姐

頭先無野做
開攻略mark seed

憑自己搵左200粒 seed
之後就靠攻略了棄已放

我剩係雙子左邊條河附近 Mark 左30幾粒出黎
當中我自己發現既應該得5粒左右

你睇邊個網攻略？新手仲未解哂頭4個廟，仲差兩個雪山，搵唔到呀伯換預寒裝

你要完成佢要求先會比衫你
去森林搵佢啦

中段先唔識打 後段落返黎地面食加攻藥鳩斬都羸

我記得我出咗新手村都冇問佢拎
後尾佢放喺到
唔睇攻略唔問人鬼知有件衫可以拎

新手我直頭唔會俾網你

自己用腦去諗去解決
無禦寒衣，不如試下整禦寒食物呀

我係出左去去到好遠
聽人講起先知話果到有食譜要跟住整
飛返去睇下係咩食譜
點知原來過左之後已經一早放低係屋企

個騎馬射箭小遊戲好難玩

打隻駱駝要著女裝扮女人
好on9

擴散弓+爆炸箭
加埋跳射bullet time完全足夠

入左城除衫會俾人發現

你死喇又劇透
因住比狗咬

一take過
但食左幾多補血

其中一個方法係比你上雪山前拎架嘛...

點解一定要用佢既方法

屌佢老味成身都係木都要皇天擊殺我

鬧人透劇都係狗
你老母實係生滋狗
祝你睇所有戲都係戲院門口比人透結局
睇偵探小說係人物介紹比人圈左個殺手出黎

有幾個方法拎件衫 唔睇攻略唔問人都拎到 因為game入面你上唔到既雪山山腳有啲好顯眼啲野
你唔skip對話其實有地方寫到明點拎

同埋隻game基本上得兩三個位係一定要著指定既衫
其他時間都可以靠食野 呢啲都係game入面有人講得清清楚楚

我又劇透下你先
佢老母生睪丸癌

好小事姐, 話人係狗係唔岩, 但都唔駛咁反擊既

巴哈果度都有問必答啦, 我唔明點解呢度答下野咁緊張

如果真係要答既, 咪粉紅字囉, 又可以等d人唔驚劇透到, 但真係劇透左又點

唔係大事小事
劇透本身係唔好既
點可能話屌劇透既係狗
本身價值觀問題黎
同出面班翻版友一模一樣
又唔係咬你忽肉 我玩翻版冇問題架喎

有無武器係無耐久限制

有 最重要果把

我打左駱駝先 打完其他3隻都冇難度

iPhone 都有兩種

終於有飛行器

We've evolved. From treasure chest powered rafts to crate powered hover carts.

What will be the next jump in magnet technology?

好似好慢咁

有得飛仲嫌人慢

終於追曬6個討論串，睇到傻
Zelda入手2星期，玩到一半左右，可以講係我玩過所有zelda最好玩的

我見冇人討論過zelda入面既密技

大家識唔識2段跳/bomb jump？
係shrine入面可以話好多時都用等

隻game內置 tp喎

隻game真係用腦嘅地方已經算少
識用都唔用啦

一開波影完第一張memory就衝去不停搵寺廟打
13心+聖劍衝去打聖獸
一開始得4,5格心去打個d guardian廟打到人都癲 但技術進步左好多 尤其回避同盾反

宜家剩係打左象
感覺好易玩,最難都係攞雷箭個陣特登去挑人馬 隻boss攞箭狂射就死左
其他3隻會唔會難玩d?
諗番去時之笛d神殿真係難玩到震

中毒太深

飛入去會自己出返黎既？

呢個game好玩之處就係可以有好多唔同既解難方法
唔係話用定唔用，而係選擇係玩完之後，會嘗試探索其他過關方法

唔洗2段啦下話
正常解法，多啲觀察已經可以解咩所有野

呢個叫迷霧森林
你要由入口入先無事
再要行岩正確既路就會入到村

MUSIC PLEASE

其實係speedrun個時先會用
有睇開alttp既speedrun就知道點解要發掘一d新同埋快既方法，睇既時候會好過隱
而家BotW any% WR係41:59

有時d騎呢位有得飛易去好多 又唔使就住條氣

水之神殿 無攻略完全唔知做緊咩

水神殿無睇攻略一tick過

愈黎愈快
果班人真係痴線

水之神殿睇完攻略都卡幾個鐘先過到
面具仲難，唔係迷宮難，
係開劇情開迷宮

面具直情係無頭緒

唔識，想問咩嚟

想問下如果開哂祠但係shrine任唔係42/42代表咩

代表未開哂

但係已經拎埋件綠裝

代表啲任你未接晒
你祠堂開晒，到時一接就會complete

係咪有啲隱藏祠冇接任務就開咗

有無巴打試過用mario sport d amiibo cards 係switch zelda 上用到呀?

我諗住 城堡樓下果個我見有堆木放上神枱就點佢火
搵返本diary睇先

即係靠game入面既道具同技術去做一d平時就咁控制唔到既動作，主要係speedrun時用，目的係加快時間
例如：平時㩒X制係跳，但跳的幅度很少，靠shield surfing jump可以加大跳躍距離

可以用，但只有食物那些，冇寶箱

點樣用盾滑行？技能黎要學的？

去到某個山頭會遇到一個行山既人觸發事件，佢就會教你，或者你自己識㩒都可以。

有無人知le個廟點入?

明明對住龍角射，點解射落嚟係鱗片

用金屬武器等比雷劈

我尋日又係行過呢度, 搞左我幾個鐘都唔知點入

我玩哩到一望就知佢要俾雷劈

解12個回憶好有趣，可以用英文字翻譯返佢d 古代文字就知邊到

上youtube睇返d自己過左既試煉片
發現自己用左好多出貓方法過
例如預你用設計好既機關/流程去入珠
但我直接用氣球吊起升高再用鎖頭lock住打golf入洞

我開頭柒到用雷箭射

方法有好多，
睇下日本人打“別解”笑到我標眼水

劇透/解法用粉字呀

點用氣球? 咩黎

有無人同我一樣對返d 英文字母去搵其他回憶？

睇英文我會認唔到路

匿o係地下同水入邊果d章魚怪掉落
粉紫色有d尖角既波，日文版叫咩風船
拎o係手可以放出黎，箭嘴對準物件就可以浮起佢
但浮一陣就會爆

有無巴打有打過火龍角
打足全日，對準個角射，跌落嚟都係鱗片，係咪有bug

我搵到原因了

原來第一次打角，一定係跌鱗片

想問，點樣射箭可以由第一身變做第三身視點? Thx

我屌 比左三千大洋都唔包裝修

宜家買樓都係咁嫁啦

不嬲條數都另計
一樣一樣同你計

我裝曬d野 間屋仲係好空喎

剛剛出新手村即去捉白馬 卡左佢係涯邊比我任捉左3x次捉到game over都捉唔到 係我體力太低定有bug
已經喪禁L都捉唔到

兩條半氣

幫襯佢買哂所有野
佢會話你係佢恩客
再幫你執多濟

捉唔到代表你既能力未去到果個位

好似得一把弓可以
英文叫黃金之弓
日文叫ケルドの弓

把弓同古代弓都係近乎直線射出去
沙漠座女人城入面有一把

想問下有血圍住既塔點上

邊洗
其實個l掣應該有timing

1.飛過去
2.升高自己
3.搵位攝
4.清埋左佢

東北面個座
1-3 都試過 fail
4係點清

格硬上

試過啦
根本卡住左上唔到

無理由禁咁快都唔得

因為你仲係爬得未夠高
認真啲再睇下你張相就會明

唔係快慢問題，係配合時間問題

想問盾反用靚盾同普通木盾會唔會有分別？e.g 靚盾易d出到同扣多d?

呢個位, 我開頭都係外圍行左2,3個圈先諗到點上

個方法係連短氣既新手都上到

佢有一邊係有石牆痴住, 而石牆同個塔都有血, 但佢地之間有個位, 係一個身位咁既空隙, 可以打橫咁爬過去就上到

即係唔關幾多條氣事 只要捉到timing 就ok? 即使剛剛出新手村都可以捉到白馬？

應該係，同埋馬本身既難度

後面係重點

唔該兩位巴打

岩岩去到沙漠, 買左套避暑裝, 想問下升級避暑裝果d白色啫哩係邊度打

紅色嘅喺火山
咁白色珍珠⋯

邊洗 timing 架
連按鬥快架喎

你幅圖已經有答案

加功裝再加退魔之劍輕鬆打駱駝神獸

地下物品係咪唔會reset...?諗著刷辣椒等左好耐都無reset

有煮回血食物新手都捉到

我試迌口按好慢都按到

係咪一出新手村即捉白馬先

隻game不外如是
值10分咩

垃圾game
浪費左我百幾個鐘

完全無聊廢作

玩開手機課金game
好玩勁多

不知不覺玩左75個鐘
除左mh 未試過打咁耐

快撚啲放左佢

eshop放唔到

12 個回憶最後一個好難搵 估到個地區但搵唔到個森林，可能我無去過所以地圖無show 個名出黎

係
垃圾 game 玩左我 160 個鐘都仲係得 40%完成度
今晚又要繼續

你果隻幾星馬先

捉白馬我開頭係狂按都上唔到 2行+1格氣
之後慢慢按又得左

我記得我捉白馬都係同你差唔多氣
鳩禁無難道一次輕鬆上馬

搭單一問，巨人馬跑緊的速度係咪等於馬仔的加速？

D 人測試過 2星巨馬係快過5星馬

巨馬係咪得一隻色？我個隻黑色橙毛

得一隻而隻色係有意思

係邊睇到自己玩左幾多個鐘？

好想知,又要睇故事?

主機個 profile 呀盲俠
不是好似要玩超過 10日定1星期先有

部機都係出左一個月, 好多新機主
唔怪得人

除左搵seed仲有咩玩

唔係呀
佢個 username 叫盲俠

咁都有得笑x2

分享俾大家睇下點樣做到bomb jump

隔離登又大戰

呢個真係唔識, 多謝巴打分享

岩岩周圍解緊shrine，去到右下角地圖個島，乜都唔比帶，死左又再黎過

考你智慧

已經解左2個波，最後唔小心死左

畫面有霧,0分
Zelda我聽都未聽過
Switch D用料你睇下幾差,所以Zelda 0分

我上面果個波被佢地踢左落海 要慢慢將個波撈返上岸再諗計放返上崖上面
真係好難忘

果條友仲好意思係個post出現

我第一次玩
差最後係海上面果個波

諗唔到點運過去，我用鎖
俾我打撚到無雷公咁遠
執唔返，好難忘

嗰個Rune永遠比人遺忘

有個全黑既森林
係咪解哂所有野都唔會有光?

係

係有光嘅
門口嗰幾個像

唔明
梗係覺得入面好多野未執哂

自製光源啦

不過你就算全部解哂，都係得少少光

有無人好似我咁一開波咩主線副線任都唔做
第一時間開晒個版圖欣賞個世界觀

唔係正常先係咁咩

好多人都係咁,Zelda

好正常，我都係咁

就算開曬個地圖都有好多地多未去過

yiga clan hideout有無巴打成功暗殺哂全部面具佬？
有啲位置好似暗殺唔到一定會比佢發現

可以用蕉引佢

殺得哂
丟蕉引佢行出d兜去後面就得

細心留意下周圍d蕉

多謝各位巴打

無錯
我就是成功例子
我的確係暗殺哂所有面具人

應該用左 個半鐘 左右啦
成日太心急俾佢地見到

呢個場設計得唔錯
只係太細人太少

我卡左一個鐘

12switch 換炸彈人

我唔係
我去到邊先開到邊
係咪我唔正常

我試左幾個玩法。一係用蕉引佢地暗殺，或者用炸彈箭狂爆，再唔係就正面同佢地鬥刀法

潛行仲快喎
打贏個boss 出返黎執野

要打既咩？
你留意下佢叫你做咩

暗殺曬 不過死左好多次先成功 同佢鬥刀法死硬

齋執，唔好打

前期想打人馬最好先入手鎖頭upgrade（可以lock怪
或者人馬附近有大石or樹先好挑機
近武唔好太廢準備多幾把去磨
人馬極坦不過可以屈地形輕鬆殺
佢拎近武你就你匿掩體，拎弓你就埋身劈
睇機會lock完喪劈，繼續匿掩體等CD
技術要求比盾反打法低得多
利申好早期就挑贏人馬

中一下死

作為勇者應該正面對決

原來咁打
我次次正面同佢揪
雖然揪得贏，但次次都係苦戰

咁打

當你正面對決殺左幾次
你就覺得佢不外如是
唯有等hard ver.睇下有無爆buff都苦戰

無錯
當你練慣左 bullet time
恰住眼訓都可以殺死人馬

人馬真係成隻game 最可惜既怪
單靠一種系統可以屈死

打死完人馬即冇電熄機
屌出聲

Zelda會唔會有中文版

Bullet time 即係？

你問得出即係你未試過 反擊
又或者無睇過 Matrix 之類既戲

禁實ZL + 方向鍵 + X ( + 正確 timing )

我以為係指反射guardian個招

防 + A ， 盾反
兩招唔同

終於13粒心拎左master sword
而家去挑四聖先

汁你老母 走啦

我通常打人馬都係盾反再偷斬幾刀
依家升完套人馬裝打咗7x個神殿已經唔係太想開game

我宜家打左3隻聖獸仲差1個回憶未搵到,自己重新由起點個墓到由頭行過搵種子 自己chok到用盾滑行但未揾到話有人教用哩招條友

我都係行行下撞到個條友
地點唔記得邊度
但都算早段
你識用既話唔洗搵佢都得啦

Bullet time即係指向後跳避之後慢動作㩒Y可以斬佢幾刀？

諗起拎master sword, 行個森林行到炆

風向

見過有人用桃白白式入去

正確

咁癲

你玩咪佢上面個另一個森林，有個shrine，呢個你重炆呀!

計到好靚 穿過左白霧

桃白白即係？

即係唔係森林入面個3個？

唔係，你用地圖望上D，重有一個森林，入面有個shrine。

今晚去試下先

cls

有無lin 想睇

你拎2支大火杖入去, FING兩下就光晒, 仲可以自動幫你點埋火添

想問下儲完影相圖鑑之後拎到果個信封有咩用

crazy 點諗出黎

痴線，咁都得
岩曬speedrun用

20支箭同腳防具唔關事架 你完成左個支線任咪俾你囉

相還相, 箭還箭

其實人馬大部份攻擊都避得到，熟習一下就可以
唔夠攻既你，就慢慢磨死佢

打人馬用跳就夠屈唔洗盾反
雙手武唔好貪刀 bullet time 完收刀拉開中距離 佢沖過黎再bullet time 基本上夠武器夠斬味係唔需要著衫食藥

爆地反應唔切

死左無數次之後終於可以穩定無傷殺人馬
宜家基本上都係雷箭顏射/盾反,騎背隻咁loop

Btw有冇人知有冇得係旅館不斷訓教刷red moon? 打哂人馬但係仲未reset 刷唔到料升套裝

開駱駝同佢鬥攻

全場起碼過 15隻人馬喎
打哂乜都夠啦

我打左一半左右 其他一係難去 一係天氣問題懶得去打 宜家打下廟搵下memories 遲d先番去打la

講起red moon係咪update完有bug，日頭都有red moon?

岩岩解完雷之神獸拎兜個前置任, 解到我炆

d守衛有後眼, 係咁發現我

大家覺得難唔難解呢個任

著岩裝好易

其實個雷嗚兜係咪唔驚俾雷劈？

會想俾雷劈

點樣要囉左人地個雷兜

你著住咩衫呀.......

分享俾大家一些平唔會咁樣過板既玩法
Speedrun專用，好正，值得睇下
証明呢個game有無限種過關方法，各自喜好

估唔到雙子塔可以咁樣過

痴撚線，佢玩滑板盾玩到咁熟……

利申:手殘撚

打左幾隻獨眼巨人同古代兵器先拎相機
個圖鑑仲有無得救？

有
所以相可以用錢買

影完係咪可以del左張相都得？

有更新
1.1.2

啤屌
好撚癲

btw 點解佢2段跳完之後果下要收盾既?

多謝你

未得閒試 估計係如果唔收盾會用盾落地之後收皮

得，記錄左就del 得

應該係要收盾先放到炸彈

直情係3段跳 痴L線

起utube search zelda puzzle skip 好多都好撚癲

今次更新左啲咩???

打爆機後..得50%
Side quest 都仲有10個未做，睇黎要由頭歷險多幾次，收seed，影圖鑒

Update: Nintendo’s official statement is the same as the last patch: “Adjustments have been made to make for a more pleasant gaming experience.”

睇左d, 有d好變態
咁都諗到

好撚勁有 50%

我全部憑自己過，無睇攻略
爆機果陣 100祠，120種子左右
得30%

宜家開地圖攻略搵種子
先45%

每開一個event得0.08% (包括seed, shrine, side event等等)

之前睇人計過，不過搵唔返篇野
900種子佔左70%

嘩，好正好痴線。
呢d 唔算bug, 都算係玩法既一種。

原來用個盾跳起係咁正。

班友要玩到個map 好熟
先可以諗到呢d 痴線野

第一次打聖獸，揀左打象
完左個下好滾動

我必左少少眼淚出黎

最後個terminal 要問巴打先過到

Mipha

其實最鐘意睇nico o個個軍師玩
笑到我仆街
你地話好多野圍住座塔爬唔到，
佢真係飛上去，唔係用鳥技

わたしはあなたを守るから

點睇完成左幾多%?
要爆機先？

想問下三條龍出黎個時間係咩？上網睇有唔同講法 就差三粒角粹片升裝

個運冰果個係咪痴撚線
勁多怪…仲要計時

試下唔好直行

戴頭套

唔直行 唔夠時間
咩頭套？

好奇一問爆左機會點？reset晒所有野再黎過？
利申 買左機冇耐，啱啱打左駱駝only

Zelda好玩既地方就係呢度，佢個系列既其他遊戲都有好多呢類唔經常理過關，但又唔算係bug。有玩開就會知道

卡咗係shrine quest
Zora 城有個shrine要你由天而降插落去個燈色位
上網睇人做，自己就唔得
想問係咪咩spear都得先？

要用條女果把槍插

西邊橋底有把儀式用矛都得

解唔到咪唔好解住囉

試下唔好烈日當空果時行

試下諗下有咩rune可以幫到手

拎住舊冰等到夜晚先行出去 先過到...

其實呢隻game用咗好多常識囉 點樣先變雷劈

點樣先可以融冰 點樣先可以冇咁凍

拎個陣盡量行陰影位都會溶慢d

上星期六做低咗加農
但只係找到85廟同80seed囉

痴線點解你地可以咁多seed
我解完第1隻聖獸得3粒

你觀察力太低

我爆機 100祠120 seed

磁能線

其實有d位 緊難估
例如:射箭落忍者村口門牌（有箭插住）會有一隻咁

佢放seed 果d 位好有心思
好多時發現到seed 後會心諗
頂你丫，收係呢度都有既～～

其實 120 seed 好撚少
差唔多每個高山最高都會有一粒 seed
行行下又會見到啲磁力方塊
再行多兩步又會有風車
行到海邊又有花圈/石柱
都仲未計啲黃色花

我平均每開 1祠堂先搵到 1粒 seed
佢總數有 900粒

啱啱拎左部switch
而家開始玩zelda

加油
有咩唔明上黎問
我宜家玩左170個鐘

忍裝，陰影，加步速

反而好想係冰室放火

想問裝備係咪無限位放？
聽日問fd 借兩隻公仔刷裝，
驚刷左無位放就嘥鬼氣
同埋刷呢d 裝係咪都可以upgrade?

170

防裝無限
武器有限，要搵種子加欄位

行左成個鐘，第13個回憶搵唔到 明明搵背景座山

玩玩下就唔覺一百個鐘架啦
正一浪費時間垃圾game

個sensor搵左其他野，點搵返shrine?

同一做法

玩英文版啦

搵到了

D騎馬小遊戲好難玩 隻馬好難控制

係
浪費哂我啲光陰
屌今晚又要開攻略搵 seed

已經放棄左自己搵

想問下箭bug 係唔係無左啦

玩左56個鐘 淨係打左駱駝同象 已經搵左120粒seed 同87個 shrine

好強
56個鐘已經搵左咁多

痴線100攻

片手100攻

武器我比較prefer耐久up
老實講呢隻game攻擊力真係無乜用

Yes, 又係打幾下爆
不如耐久度up仲好

岩岩見到隻發住藍色光既'兔仔'
想請問下係咩黎
想行過去睇個陣已經好快咁走左

射佢

都幾大隻下 隻耳好似係彩色

有任，去森林接任叫你去影隻兔

解蜥蜴解到我頭都暈埋

打到第四隻神獸先醒起開餐前要影相儲圖鑒
係咪無得100%圖鑒

lab可以買

終於成功啦

第一間古代研究所？我買曬d圖鑒但都係無神獸隻王
爆機之後又無得翻打神獸

重玩啦

仆街冇諗到要儲神獸相

發現自己打得廿隻巨人廿隻石頭人
就跟下攻略諗住打晒四十隻
跟完打晒發現得39隻 唔知邊到漏左，又要再去多次搵果一隻

果幾隻boss?我都唔記得左添仆街

有冇人知沙漠右下個神殿有條女趴左係度要俾咩佢先肯行開

我都冇 點算

無睇字咩？
定係要接左任務先有指示？

大爆死 希望官方出patch比買boss圖鑒
或者出DLC回憶翻打神獸我都制

睇字啦，唔識日文就轉英文
記住呢隻係解迷遊戲

你有關鍵字，唔知係邊問地點無問題
你連關鍵字都睇唔明
咁你就有問題了

有喎，500蚊一張

邊度

屌咩，打機識英文就用英文版啦，日文版唔明劇情為乜

可能要打完加農先有
我係打完加農先去研究所買相
最底黃色 item 500蚊

HEA住玩終於搵齊120個祠
SEED呢屌你得110粒唔Q想搵

原來係咁，我打前睇唔怪得無
thanks

過完個黑蚊蚊森林先知原來有指示教你點行
仲等我摸黑亂行咗勁耐

我點火把過

我玩到成個地圖都係火

係咪冇得爆機save
岩岩打完ganon睇完劇情個save又係去番打ganon之前，不過多左粒星

爆完狗農之後可以係地圖到睇你進度%
我宜家46

進度好似慢左 係咪少打左好多 定唔想搵seed
巴打好似好早就打爆左
Btw 我都仲係4x 成個星期冇乜進展

屌咁你都認得我

爆左機無咩好做
任務基本解哂，唔知做乜好
900seed 放棄左自己搵
宜家睇地圖攻略標一幾廿粒 seed
每日就係到搵 seed
但個樂趣就低左
無之後日日 keep 住玩4~5個鐘既衝動

不過多左時間做自己野睇書都唔錯

900 seed真係唔知點搵
開左一半shrine先得4x seed

我爆機 100祠 120 seed
宜家開埋攻略先 300

未開攻略160了
有d唔小心睇game play 見到
只係掃左兩成地圖

新手林克留名
點係右下角開返地圖出黎？

你應該係 setting到較左做 pro

聽人講其實剩係初始區域都有 15粒左右

發覺玩左成100粒鍾都未用過轉類比回旋斬

想問下巴打知唔知係邊到搵Hestu
原本係樹隔離企又唔見左
上網又唔係好serach到正確位置

證明你無留心佢講既野

岩岩開始玩
想問下打打下lag機係咪正常

原來自己㩒錯野，唔該巴打

lag lag地 -> 更新左1.1.2之後可解決大部分
卡位1~2秒嗰隻 -> 好似更新完多左人咁 應該係Software bug等更新

點睇係邊個verion
不過應該係卡成秒個隻
新買以為部機出事 冇估過會咁

你SETTING入邊會有行睇到

入game右下角會有寫

game係1.1.2
同埋試過玩玩下㩒個home制冇左反應
要長㩒power強行關機
都係bug定機出事

睇到台仔試驗過，1.1.2道具顯示量會減少，畫面再出現道具會直接消失，所以記得執左野先
另外999箭已經唔得

感覺更新左1.1.2難出左妖精

以前有成堆

報紙檔見到，即買左

如果成日都係咁我建議你錄低再拎上港任換機

如果下次再發生我錄下

其實係咪應該唔會有中文版?
印象中任天堂一係一早講定有中文 一係直情冇
好似未試過賣完一排先黎殺個回馬槍出中文化?

雖然想睇劇情
但係如果真係冇行既話睇下幾時得閒去執返部算廢事再等

英文玩住先

Wii/3DS年代中文版遲過日美版出 算唔算賣完一排再出

係一早講左會有中文但係遲出定賣完一排先話會出

後者
不過港版機本身都遲過其他版出
今次係同步出+同步代理game
所以清況有啲唔同

下禮拜隻中文火紋(3DS)
就遲過日版/美版宣佈
但就趕得切同步出

想知幾錢？

88 我都買咗

見到你地講特登9衝左落街買
買完我覺得成件事好好笑

右上區推石上鈄路入洞果粒屎差D打到我掉爆部機

玩到停唔到
真係幾好玩，主線玩到第一個水神獸
但仲係得4滴血，基本上一中招就被秒殺

呢個係主菜
玩完好回味

係
呢d野正常大把貨啦

本身落街望下諗兩野， 點知有個爸打又衝過黎買， 即刻冇諗買左

我諗我就係你所講個個巴打

商場側個書報攤？？ 相認到ＬＡ

睇返舊post先知原來第一地區可以同女神換心心
如果唔睇我會唔會爆左機都唔知

加油呀
我一開始都係玩到停唔到
平均一日 4~5個鐘叫做正常
唔正常起黎一日 12個鐘都試過

證明你完全無睇話劇情係咁飛

見國王應該會知架BOR

係 你仲同女女一齊

應該講緊體血互換嗰隻?

果個明顯唔係女神，係魔鬼
有望下個 mon 都會知

有冇巴打知要用13粒心心蚊出嚟嘅劍點回復能量

好撚彩有save 唔係就冇左把劍 仲諗住把野唔爆係咁斬樹

打爆之後等

爆左之後返返去森之妖精條村再蚊過?

好似神獸啲技咁

等現實時間 20分鐘左右
其實把劍個說明有寫

ＨＡＨＡ， 偽毒。。

渣住佢等?

就咁等，佢會出現返入返你袋

佢回緊能量果陣你根本就揸唔到佢
換其他武器打住先啦
佢會自己計時，時間到會提你

大佬呀......
你真係好氣答佢

好好笑真係，咁岩

點樣打守護者先易打啲
比佢射死左幾十次
用盾又好難反射
利申 5個心

試下佢準備射嗰時射佢隻眼
然後...

盾反timing係行近少少
一見到藍色就反
次次都得

我全部都有睇
可能睇漏/英文差
係幾時講

一拎完之後有講過平時用要時間replenish返,除非你打guardian/divine beast入面既boss/ganon
同埋其他武器爛係話xxx is broken, master sword爛係話out of energy

回錯

Ok 7仔 都未有得賣本攻略
買左既巴打可唔可以講下本書？
資料齊唔齊？

所有任務 支線 主線 攻略，120廟位置，900種子位置，食譜，裝備，speed run攻略

但好似唔覺有40石巨人同獨眼位置，未詳細睇

d藍光隻隻唔同時間, 我開頭又係打呢d, 俾守護者爆左我幾個盾好挫敗

之後見到d守護者都費事反, 射盲佢, 近戰斬好過, 盾反個timing太難捉

好睇你同隻野個距離

都係近戰爽d

係咪講緊同神像賣血換錢嗰度
村入面有個周圍跑嘅細路 同佢講嘢佢就會帶你去

見佢fb話通知個任天堂,老任比佢出

都可以支持下

7 仔有無

重拾以前打機買攻略嘅時光

temple 啲守護者我係飛過去1隻1隻斬殺

我都買左
有本書係幾方便
唔洗下下上網查野
900 seed 地圖都有齊仲要有埋分類

美中不足係 真係無石頭人果啲位置

7仔反而無
但報紙檔有

便利店冇

我入去之前先岩岩解完盜賊團
習慣左潛行暗殺

佢地係有少少取巧
佢地唔係通知老任日本攞正式認證
因為咁做要成本比老任日本批
到時就唔知要幾耐同要改幾多次
佢地只係通知老任香港攞不反對通知書
等老任香港唔會告佢咁解
BTW有心出要支持嘅

其實第13個回憶係地圖邊個方向？
搵左幾日。係咁搵seed..
比少少 hints. 少少好啦。

我有係amazon買個本，英文的，都係有齊基本野，有d仔細既係冇，例如有咩馬，係邊度搵等等都冇
所以好難搵到有本攻略會齊曬野

最好就買本攻略加睇youtube咁就可以搵齊曬d野

草原黎...唔係王城前草原
附近有唔少野馬
前期已經去到的地方
留意相中guardian位置同背景座山
雖然好朦不過已經夠參考

多謝巴打。成日覺得係中間

呢個我一望就覺得好熟口熟面
再加埋 佢話半日路程就去到........

差兩個回憶先齊十二個
森林o個個好難搵
另一個係橋同城堡咁上下

森林果個難到仆街

總有d招係容易counter嘅
難嗰d咪淨係避囉
不過你攻擊力咁低都係唔好搞佢住啦

你武器既攻擊力唔夠高

放棄啦，標記佢遲啲再返黎打過

....

啱啱搭巴士見到

300粒屎
好頹

真正IP都唔駛check,欣澳站西行方向離站後不遠處

用60攻武的話我5分鐘就刷一隻
都係側跳子彈時間/盾反射頭/高飛射頭/騎馬/lock怪咁打咋wow......
你好好地觀察吓D動作啦

我搭巴士喎ching

60攻武4000血淨係子彈時間已經夠屈

呢度d人清晒人馬啦

右下森林座塔
要一口氣爬嗰個
氣要升到幾多先夠做？

之前探索嘅時候升得一格氣就去越級挑戰。結果

一定要爬嘅咩？

咁咪扑嗰下唔好左右跳囉

成日行雷果個熱帶雨林？
如果唔夠氣可以搵下周圍有無高地
由較高地方飛過去再爬可以節省耐力
再唔係就食耐力料理硬肛上去
我無up過耐力上限就已經爬曬d塔

白人馬打法一樣咋wo
都係按武器種類分招式，唔用潛行速殺就正面上
火球齋行就避到，除左爆火所有其他招都可以盾反到
反到就反，反唔到就擋，擋唔到就避，跑遠d離開攻擊範圍
用盡身上所有法寶去打，lock怪好有用
打到個幾鐘係咩玩法 36攻叉刀都夠做

咁應該係技術問題......

放棄啦
呢到無 yahaha 架啦

佢蓄力打呢一下唔可以橫閃
我會直接跳開
但聽講盾反可以反到

飛上去
飛o既方法都有好多種

果招可以早D橫閃
無子彈時間但可以避埋衝擊波
之後埋身斬3刀(片手武)

新手一問
早兩拍橫閃
可唔可以counter佢衝擊波？

扑落黎之前早d橫閃
再連續橫閃一下避波得唔得

大家有冇買gameweeky出果本攻略本

未搵到, 聽日去荃灣報攤睇睇.

有電子版 想買 用ipad 方便睇

癡線佬

唔知有無人share過但啱啱見到
癡線

好痴線，好多爆左機揾野黎玩

右下時間+天氣預報睇到佢推左幾多日
癡孖筋

機械人好慘

戇撚鳩架

大家有冇解雷鳴之兜黎戴

好正, 打完駱駝就解晒d支線任拎雷鳴之兜, 成身金屬武俾雷劈幾野都無事

呢個直頭必解啦
雷魔法師完全攻擊唔到你添

想問下有個shrine係冰水上面，點游過去？

你有4招技能架
用唔用得著 ?

定係山洞入面果個

佢有個頂頂住 用唔到冰柱

應該係指山洞果個 好似入到去已經係試煉

我係夾硬游過去

哦咁我知係邊個啦
呢個4樣技能所唔洗用

自己諗下點過

好似係雪地黎,應該係係條冰河中間果個

又更新左？我唔係好屈到箭。屈到頭20支就屈唔到

fix 左箭
所以我諗住打爆先update
如果唔係又要狂碌保齡好慘

你地用箭係唔係用得咁多啊

箭我一次都未屈過, 用錢買多

洗箭好無聊，洗左幾枝就唔想洗
自己周圍搵箭滿足感大好多
起碼我開寶箱見到箭仍然開心
其實箭慳d洗打多d人馬已經夠用(每種300+無洗過
個個都咁緊張又fix左又乜咁

上zora domain條路沿路打晒啲怪都有百幾支

Ebook 好似正啲

就係刷人馬用得多，而家一手都係 x3 x5 弓 用箭用得好快

箭用得快同你用擴散弓無關
x3 x5射一次都係消耗一支箭
如果你打人馬d箭入不敷出
咁你應該轉下打法，你九成九係灑水爆頭流
好多打法一支箭都唔需要用
代價係時間會耐d

打一隻死左都會執返哂D箭返黎啦

人馬一掉掉 30支雷箭喎

爆頭20支左右白銀人馬都死啦
點會唔夠

煮野唔小心行開咗少少
啲野放咗落地下畀個爐燒撚著晒
即刻九秒九狂㩒A執返晒返嚟

我打完怪執箭會發覺啲箭唔齊數
有時直頭無晒

其實係刷人馬先用得多d
我都係用箭打停再慢慢虐待
冰火雷箭我反而剩好多唔捨得用

一向小用箭，
人馬直接埋身斬
箭長兩位數字
主要黎射深水怪，拎seed同埋打龍用

我用雷箭打人馬
反而普通剩唔捨得用

我未刷過箭
最多行過村買D箭
都長期3位數

人馬=箭爆頭+攻裝雙手劍狂轉

本攻略，種子個頁真係

雷龍角飛哂落水度點執
無a比我㩒

種張位好難好細咁標架喎
除非你張地圖用A1

自
我冇睇到原來大地圖都有

我心諗
飯檯咁大張地圖你都仲話佢細

游緊水都可以執

請問武器欄有冇得增加？

梗係有，要用korok seed增加

新手想問有冇得取消/更改左手菇按一下果個蹲下鍵?
打怪想跳閃成日太大力click成落去

thanks 巴打， 儲完之後可以去邊到兌換武器欄位？

應該係換左游水衫撞左執唔到

無
習慣一下打機唔好太過緊張，輕手啲

雖然我一開始都係咁

我之前都試過咁樣撞左

有無人好似我咁打哂4隻divine beasts之後唔捨得入去打ganon

仲要今日去左ranch ruins望到想喊

打完最終boss，係咪只會load返未打最終boss之前個save

本來我都係忍住唔打
之後當我睇完第 13個回憶既時候
就忍唔住要去打了

終於試下行入去打大佬 行都附近 已經玩到刺客信條咁

想問無限箭個bug係咪無左係咁射埋來都無得汁

係咪開哂12個就會出第13個

係
你搵哂12個之後佢就會 show 埋最後一張俾你
掛係牆上面的

終於搵列報紙檔買到本書

我 total 買左10本
1本自己既
9本寄俾台灣朋友

我諗住搵哂先打boss
差兩副都未有頭緒

聽講台灣個邊好搶手 有人訂左勁多拎過去賣

第一本繁體攻略
啲台灣人又唔識英文又唔識日文
梗係搶啦

台灣完全水貨狀態

忍唔住去左打柒佢,第一型態好撚樣衰
依家解埋回憶再去打多次出true end

睇gameweekly個電子版預覽好朦下, 正式版都係咁?

夠唔夠清

商店同市集係咪會無限返貨

好驚賣晒幾次之後佢就唔會再返貨

好似紅月之後會返貨

放假爆左機，有D失落。攪到已家主力打材料升級衫同揾SEED。

老闆都要打怪搵箭，實力唔高
所以貨量小，請支持小店

借問一下，剛開始時捉了一隻馬，登錄後只有222。
今天抓了一隻223，請問怎樣取消之前的222馬。

殺左佢

煮左佢

台灣人？

你兩個無人性

如果只有2隻馬
殺死佢的確係唯一既方法

其實有一次送俾人既機會

Btw 223都唔好登錄啦
我第一隻登錄係344

其實本攻略書有冇用？

都有用
188 就唔值
但88蚊做值既

剩係地圖寫雞腸已經唔想買
封面右上又咁柒

體諒下啲唔識日文既人
例如我

想問下係咪有更新？

多左人出機
個post又會多人入
準備嘔血啦

有次玩騎馬衝時間

成撚日停起度

嬲嬲地劏撚左佢

再reload save

主機有更新

更新內容其實可以背左佢
每次都一樣

"General system stability improvements to enhance the user's experience"

想問下個雷達點轉做search 祠廟 (藍色)

宜家係search怪/item (綠色)

地圖禁 y 定唔知 -

地圖撳Y再撳下掣揀

得左

有冇巴打買左 DLC 係咪有得 download ?

打爆機 出返去要點做？ new game or continue?

請問本攻略係得咪得英文對照
無日文？

Continue，個save名有星，地圖有得睇幾%完成
最終大佬唔會消失。
想投訴好心把弓就俾埋我啦！

大佬唔會消失咁神奇
打落又幾易

爆左機仲有咩玩？
係咪搵埋d seed?

坐係度等新game

dlc 應該有排都未有喎

做支線都有排做

支線差 5個，無刻意去搵
350祠
有排搵seed

350 seed

小弟想問wiiu版有無得改語言？
因為小弟部機係日版一定要買日版先對應到，但如果wiiu日版買左返黎無得改語言我諗都幾難明自己要去做啲咩

請問神像係咪每條村都有一個？剩係搵到兩個，好難搵
有冇村既地圖睇睇

搵黎做乜
飛去自己最方便條隻村咪得囉
飛又唔洗錢

屌，原來可以重用
以為只可以用一次

講堅?

Reg得多馬就會叫你放棄一隻架啦

有時騎得耐都走左去自己行

有冇人打d 怪唔鐘意用技能,同弓箭,純技術斬殺?

開曬120其實飛最快

其實地圖有幾多條村/城？
4大神獸/imp/蘿莉/沙漠神獸前置， 仲有條係海邊
有冇數漏

你有份起果條呢

玩左95個鐘，打曬4神獸都未接到起村任是咪正常 又唔想睇攻略，依家睇地圖係咁搵d有可能既地方

地圖上可以執既武器幾耐重生一次
係咪跟紅月

係研究所附近

有兩個研究所

買屋

要買屋先可以起村？好鬼貴喎，買唔起
利申：玩左十幾個鐘

想問唔係用type c線差電咩??
我用我個fd果條差手機線插唔入 定係要另外既線?
真係唔知

呢隻game一隻頂幾隻
好耐玩

新手仲想問下，海/水/湖入面d寶箱點拎？
磁鐵好似吸唔起？用冰又要企係船上面先用到？

用冰托佢上黎

通常係你唔夠距離吸佢上黎

其實大錘人馬最好都係heat shot 轉圈打
片手劍/spear 人馬就用bullet time 打
如果新手打 我建議食三防food去打 大部分人馬都係扣你半心左右

btw 其實打贏加農 爆左120 shrine 升爆左套wild 甲 係唔係冇野玩？900粒seed 我應該冇咁既耐性去搵

我想問加防/攻food點整 ?
wild 甲係最高防?

你個條係type-A to type-C? 係ge就買隻type-C火牛同一條type-C to type-C線

咩地方有得買 得吉之島?

我自己既做法就係四粒defence 菇加雷龍角 / 四舊蕉加雷龍角
據我所知 全game最高防既甲係 guardian /wild甲
如果新手 前期可以用champion tunic +hylian set 都會有唔錯既防 又或如果打開人馬 可以升人馬甲 雖然防全套得60 但係全set會加攻 都唔錯既

可以去打下支線，如果都玩埋就去玩mini game 攞馬鞍同馬頭套，都攞埋就得番揾seed或者等dlc。但係有好多套衫，全部升爆晒?

馬鞍個d買amiibo送左
guardian 人馬 champian wild 既裝升爆左
其他就lv 2
btw 有d咩支線？

唔計amiibo重有二套馬鞍，要打mini game 先有。支線咪入下邨，去下休息站接過d。

英文版攻略本值唔值得買？
Amazon寄番香港好似要2百幾3百

中文先88
除非你話鍾意官方

日森買好似會平啲
都有英文版

支線任務有 76 個喎

其實搵 seed 都幾好玩
我宜家 350 粒

成日見到e d
到底係點開？周圍咩都冇

有人會出謎或詩 在上面完成指定條件就會開

搵下附近 應該會有題示

好

已支持本土，已買中文版

你上左塔未架？

打贏過一次力之試練極之後就好易繼續刷

因為佢跌既武器都大大力

Zelda 100% Speedrun 最新(首個)記錄:
49小時 09分鐘 41秒

未睇,佢途中無休過掛?
正常SPEED RUN唔會SAVE,按多餘掣
但點解佢咁多心,正常咪拎十三心拎master word

唔記得zelda係auto save添

瞓左幾個鐘

原來有訓
等睇日本人打RTA

100%連埋seed?

上左

塔有鳥人架喎

岩岩諗左個idea
奴果呢隻zelda係 寫100年前o既大戰
地圖設定無咁大
望住其他四英傑死
link最後長眠
隔一段時間後就推呢隻出黎
會係咪感受......

不過咁樣出，又無左“完全失憶”o既感覺

其實四英傑真係啖笑 啲魔獸咁廢都要輸

分分鐘人馬都打贏ganon la

mipha是無辜的
叫個 補 過去打

睇哂回憶同zelda本日記之後
覺得不如佢出返個前傳 講100年前既事

前傳個故事張力可以大好多
講link點樣見證住zelda果種失落同無助
雖然最主要都係陪住zelda

Electric Wizzrobe係咪冇一份箭秒到？

薩老豆 點賣

希望dlc多啲野玩

搵左50個鐘地圖先打神獸，
易打好多

剛剛買機 買驚
想問season pass 係咪 e shop 買

香港eshop 上唔到點算 但我個save reg 咗去hk account

把弓攻擊力夠高就得架啦

一，等港任出世
二，開過其他國家ac重玩

唔關事

你開多個 美/日/歐版 acc
用佢黎買dlc就可以

咁都得

想問3ds邊隻zelda好玩d，未玩過想玩下

係咪一個email 只可開一個acc?

喺另一個post問左了，唔該大家

當然

佢地d武器都係打完神獸先出
好大機會係冇隨身拎住武器上神獸或者武器放左喺神獸度
(佢地本身就係神獸駕駛員所以覺得神獸好安全)
結果一返上去遇到神獸hacker而且已經hack左神獸
把武器比對方拎左加上被神獸攻擊無武器反擊先死

點解可以咁好玩

120個迷宮係咪跟地圖搵就有？
定有d要做左主線/支線先出？
想解多d迷宮先做主線

其實你上網登入返你個Nintendo account 可以隨便改地區

請問點改???
我網頁睇已經變左日文，但機入eshop仲係香港error。

已找到問題，thz。

好似有四個要解左divine beats先解到
不過如果你唔會解曬先打既話 可以解多d shrine 先打divine beats

解水神獸之前打人馬獸"借雷箭",我自己就解shrine解到有八心先打到

我食三防food 五心都打到

果時望到佢即刻走 撞一下都死

其實我打呢隻練bullet time 食三防food +冇升過既 soldier armor 中一刀扣半心

果陣唔敢埋佢身
佢係咁射箭超痛

新手玩左幾日，成日一見到d 大隻野（石頭人，大骨，古蹟laser怪等等）就會心跳加速，好似代入左咁
第一次玩zelda 系列，真係好好玩

打吸濕大笨象啲雷箭完全唔夠力射上去
用拋物線射法都係咁
係把弓問題定係我技巧問題
進度：只係過咗11個迷宮，得4心

吸濕大笨象算好射啦喎

用瀑布上先射喎(應該好近) 唔係係王子上面射

打完大佬之後好多時間撚馬

由3月3到依家我仲未肯打大佬
唔捨得

咁應該會秒左個大佬

打咗會好空虛

不過再儲耐啲更空虛

我都係唔捨得打

喂開 post 呀

除哂啲裝打
點解大佬你地個個都講到咁易
最後果關先咁易，任天堂咩居心

最後大佬真係唔太難，可能人馬太勁關係。

如果有睇對話應該會知架喎

可能唔小心skip咗

四神獸射野我排既話，由易到難係蜥蝪＞吸濕大笨象＞＞＞雀仔＞＞駱駝

射野黎講
攞seed 射氣球>>>>>>>駱駝>吸濕大笨象>>>雀仔=蜥蝪

我有時比d氣球撚到發火

至於點解駱駝難係因為要騎沙漠海獅射佢隻腳 耐唔耐又要入返個保護罩 難射到一個點

講起駱駝 我一開始打咩都唔知 跟足公主行5mins 都好似冇咩料到 以為跟入個保護罩入面就過到關

人馬真係>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>大佬

有齊4神都冇左半血 把火刀又只係打直斬 把砲射極都唔撚中
用把60攻武 佢上牆既時候用駱駝打落佢 之後就9斬
2型仲易 射箭

全game最難打排名
第一位 組織幹部s
第二位 人馬(crusher版)
第三位 人馬(片手劍/spear版)

個陣我過組織幹部 打極都係比人發現 落閘放狗 嬲嬲地試下夾硬過

有無得再打四個boss

組織幹部把劍一下ko 人馬都冇咁勁

幹部係唔係揸把有劍氣個把刀？

捉極都捉唔到呢隻..

yes 無視防禦 一刀死
你想像下比六七隻幹部圍住

睇過片有鬼佬用blizzard rod冰晒佢地黎打

用香蕉打果個?

係啊

我記得佢試左好多次先一次過冰到

原來總部d卒殺到

請問點強化武器

呢part打到我成個鐘 4神加埋都冇打咁耐

呢part 仲要係死左要由頭開始過

最初我用炸彈箭炸Q死哂佢地,之後發覺無聊就同佢地鬥技術隻抽 技能都唔用

放蕉背刺啦

拎番汽笛出黎玩 真係唔太頂到果時既畫質

雖然好好玩

過左divine beats 都仲打到？

背刺太簡單

升爆最高防既裝單挑唔知work唔work

我既意思係打左駱駝 可以再打多一次總部？

駱駝我落地步兵射

落地？ 唔係騎沙象射咩

你可以落地架
隻駱駝慢過龜
落地快快手射爆佢再上沙象追都仲得

唔怕雷咩

所以咪要快快手射再上沙象追囉
必要時食飯用生命值硬接

成班怪獸眼盲

一路係咁炸都睇我唔到

炸晒入面

點知

即走

The blood moon has risen once again

上網見人講神獸武器， 同唔同英傑武器

perm. weapon =英傑武 特點就係爆左可以去返條村整
神獸武就唔知係乜 估計等如英傑武

神獸武係刷人馬果D呀

神獸唔係講個四隻神獸咩？
人馬邊算係神獸？

平民神獸
勁撚過4神

日文人馬武器會顯示獸神之武器xxxxx

人馬 最強果把金色大錘，叫獸神之大劍

無睇攻略過左駱駝

其實4隻野都好簡單

其實我真心建議
4聖獸同加農都完全唔好睇攻略

120祠堂我自己就最後20個先睇地圖攻略搵
kass 最後一個祠堂係少數我真係睇攻略流程過
太煩搵唔到啲人

seed 我搵過 100 之後完全放棄
宜家開地圖攻略搵

個地圖洗唔洗咁大

爆左機無勁怪打真係好悶 打黎打去都係果幾種怪 捉晒路
開個新save行黎行去重開心
幾時出DLC呀

唯有裸體/唔開加護周圍行

借問一下，關於馬。
1.額欄小遊戲係咪選溫馴既馬?
我用公主白馬成日搖頭，跳成2分鐘。
用隻能力差但性格唔同既就1分25秒。
溫馴馬又能力高要去邊捉?

2.依家係巨大馬果到捉到隻5速3鞭馬，
網上好似話計落最快係4速5鞭馬，請問邊到捉?

借問一下，關於馬。
1.跨欄小遊戲係咪選溫馴既馬?
我用公主白馬成日搖頭，跳成2分鐘。
用隻能力差但性格唔同既就1分25秒。
溫馴馬又能力高要去邊捉?

2.依家係巨大馬果到捉到隻5速3鞭馬，
網上好似話計落最快係4速5鞭馬，請問邊到捉?

我想問打完ganon 睇完the end動畫 save有粒星就代表爆左機 因為load返個save又去返打ganon前個門口
同埋想問邊度有得睇完成左幾%

隻GAME耐唔耐玩
心思思想出部SWITCH
但係剩係想玩既GAME得ZELDA

yes,
出左返其他地方開map就見到個%

耐玩
同埋仲有幾日就出孖車

1hour - 100hours+都得
睇你點玩
正常探索下做下支線唔衝100%應該80hrs+走唔甩?

唔睇攻略，好玩好多

黑絲港女

錯post呀

係喎自

摸到佢100未？

你都岩 我自己正常搵到六十個shrine 再加42 個shrine quest 都一百個
剩低個廿個 基本上唔睇攻略係搵唔到

唔該along bb
我先得17.幾%

我就等緊孖車

玩左兩個星期
已經玩左60個鐘
但淨係打左一隻神獸

請問 火龍要係邊到刷先快？

隻zelda 唔睇攻略，你有心玩搵900 seed 應該可以玩到一年

有啲位有攻略都無撚用
完全唔知點解,附近又無提示
搵到嘔血,得閒去刷下人馬好過

冇開機真係唔知點講
忘卻神殿嗰條峽谷囉

我個人鐘意飛去正下方座塔
上面條橋到開火堆飛到夜晚
射完電龍直飛去我上面講嗰到射火龍
再飛T字峽谷射冰龍
但嗰個位射冰龍有風險

rotate咁刷冇乜效率
我習慣刷同一條龍
射完箭唔好執
刷夠先一次過執會好d
一黎 唔洗行黎行去
二黎 唔洗曬左舊木

諗住開晒全地圖先再慢慢探索
右上角啲guardian無人機難打到
外牆落雨爬唔到
最後食加速藥加SL大法夾硬跑上去

開哂120廟,打哂人馬攞埋古代裝,全部回憶都揾埋
完成度都係20幾個%
個完成度係點計

Yahaha 同支線呢?仲有影相

Yahaha咩嚟?
睇返支線同影相好多都未做

你上到山頂 或者地下有 d奇怪圖形 開出來果 d咪 yahaha

仲有d石頭 拎起佢都yahaha

有ocd果d人應該好易搵

高既地方 有石頭 應該都會有

地下有個窿 而附近有大石頭 都會有yahaha

哦...即係800粒SEED呀
講SEED我會明囉....

話時話..開頭以為一粒SEED加一個格數位
點9知原來係睇你開第格再要返相同嘅SEED

利申:只係揾咗百幾粒

大約400粒到就開齊

剩返嘅SEED有咩用?

本身想你即使散步都足夠 seed 用來加位
不過你真係攞齊又唔係冇野俾你....

刷100%

比舊。。。

我以為要900粒先開齊格

借問一下，最近想刷古代裝零件。
本人盾反白痴，一段用射眼斬腳法。
請問古代武器70攻大斧有地方可以刷嗎/只有找老頭換?

力之試練可以重打

整箭射死佢地

想問下本攻略有冇全支線流程？
十年冇買過攻略

有得換武器？
雖然打major test已經跌好多

用master sword 射眼斬腳 打到佢郁都郁唔到喎

我見d人有套白色既裝 係咩裝黎嫁？

fierce個套？好似要用amiibo先開到

比人扣血就射唔到
我要係用人馬弓射ancient arrow算

講得唔清楚添
我係整箭去射guardians儲零件

amiibo 係咩黎

普通箭打重害打低佢都殺到啦

拎防熱裝最方便係點？我見話有個任拎件衫，防唔防到death mountain d熱？
d衫超貴，唔捨得買

係囉...我都係用箭射眼.再用MS斬9哂佢D腳之後再斬身
超易

快手丫嘛

有

本攻略做得好唔好

好難答你喎

首先問你一樣野
其實你買本攻略黎做乜 ?
為主線流程 ?
120神廟 ?
支線任務 ?
900 種子 ?

其實拎蠻族裝個幾個迷宮有無人真係行曬佢，並唔係飛入去拎

全部都自己搵
無睇攻略

2個係行
1個自己係上面睇位跳入去

最懶人打法，用古代盾auto反射

BOTW& Skyrim& Zelda舊作地圖大小比較.gif

想問有幾多個支線任？
為左支線 同埋神秘裝

用左1條防火蜥蜴整左隻9分幾嘅藥水跑上山問npc拎, 錢就玩碌雪球好快有

77支線任

啱啱搵到 Forgotton Temple，飛入去真係好刺激

飛返出去仲刺激

好刺激

有寶箱係附近可以咁樣推反D死左 guardians
有時個底收埋好多

原來人馬都驚行雷，見到佢俾雷劈嚇到彈起

行哂都幾多野執

有一個搵路個時
唔覺意就飛左落去，搞到完全唔洗行

碌ling 大概係咩位，大部份雪山都行過下但唔係好覺眼？

上utube 睇片啦
不過如果想搵錢 唔好碌拎啦

揾錢仲有咩方法

射雷龍角 廿秒搵三舊水 龍角有多可以整30 mins food

碌ling係鳥人區個開地圖塔下

我係賣串燒

有冇巴打知呢關點過

用箭射斷吊橋條繩

礦工

賺得唔夠快我玩半個鐘龍角 賺左兩萬

想問高位 有個樹木既野踏上去會射野係咩黎 好似會計時

你睇下佢係邊度計時
yahaha

上網見到有啲裝好型...但係佢地憑空整個寶箱出黎
果個amiibo 係咩,係咪要買左呢舊先可以拎到果啲armor同weapon?

所有薩系列既 amiibo 都有相對既物品/武器出現

你試下跑過去咪知囉
咁都要問人

有個係玩踩盾衝斜坡難到仆街
踩爆四隻盾都衝唔到

係咪對海o個？
我著埋雪鞋先勉強夠時間

齊左時之笛套裝
好正

滑草地果個 ?
果個你唔撞石就得

好難升
要流星花

唔係,濕原馬宿對落
樹下面有條契弟賣黑心爛盾
次次都係差少少

你一路禁實個 防制
好似會滑得快啲

終於衝到,無哂啲垃圾盾拎埋人馬盾黎衝

上山頂睇流星
厭慢就搵銀白人馬隻抽
打兩三隻應該有一隻會跌

有咩Q&A加

我拎黎j咋

有冇巴打知點過

Tips:
1)唔慣用X跳可以入setting轉用B跳
2)解迷卡關時不妨諗下自己有咩能力同埋睇下一入去個牌有咩提示
3)冰能力除左結冰仲可以解冰
4)善用地圖個貼紙功能mark低邊度有特別素材/礦之類
5)拎到相機後見到乜都影下儲圖鑑+可以用sensor搵野
6)Guardian啲炮可以盾ZL+A反射
7)唔夠打咪Skip住先囉

新Post

1001